幾時約埋一齊掘君妖老母出嚟鞭屍

講真，有預埋我